<?xml version="1.0"?>
<odoo>
    <data>

        <template id="bramah_document_format.report_invoice_document_inherit"
                  inherit_id="account.report_invoice_document">
            <xpath expr='//table[@name="invoice_line_table"]/thead/tr/th[@name="th_taxes"]' position="replace"/>
            <xpath
                expr='//table[@name="invoice_line_table"]/tbody/t/tr/t[@name="account_invoice_line_accountable"]/td[5]'
                position="replace"/>
            <xpath expr="//div[@name='payment_term']" position="after">
                <p name="payment_mode" class="mt-12" style="page-break-inside: avoid; font-size: xx-small;">
                    En cumplimiento de lo previsto en la LO15/99 de protección de Datos de Carácter Personal y el RD
                    1720/07, reglamento de desarrollo, le informamos que los datos recogidos con la finalidad de llevar
                    a cobo la gestión contable, fiscal y administrativa así como el envío de comunicaciones comerciales,
                    publicitarias y promocionales, serán almacenados en el fichero CLIENTE y/o PROVEEDORES titularidad
                    de BRAMAH SOLUCIONES INDUSTRIALES S.L., el cual se encuentra debidamente inscrito en la Agencia
                    Española de Protección de Datos. Le informamos que las únicas cesiones de datos previstas serán, en
                    su caso, las relacionadas a otras Administraciones Públicas cuando proceda, en los términos
                    previstos en el artículo 21 de la LOPD, las cesiones previstas en la ley de aquellas realizadas con
                    su consentimiento expreso. Usted podrá, en todo momento, ejercitar los derechos de acceso,
                    rectificación, cancelación y oposición sobre sus datos personales, así como el de revocación de
                    consentimiento para cualquiera de las finalidades antes señaladas enviando carta debidamente firmada
                    a la siguiente dirección, Polígono Industrial El Pino, C/ Pino Central, 24, 41016, Sevilla, donde se
                    hará constar claramente los datos del contacto a la cual deberá acompañarse fotocopia de su NIF o
                    documento que acredite su identidad.
                </p>
            </xpath>
        </template>

    </data>
</odoo>

